其實拉舒福特憑咩著十號波衫

廢到咁 會員球員一撚樣

希望佢斷腳死

拉妹未應承同我和好

繼續反

哈！酸撚到 唔抵得牙

食屎狗

車神

狗神

爛腳性病狗

幾時炒多次車呀你

我炒車對你有咩好處牙

樓主講得極好

好想拉舒死

有咩辦法可以令條25狗死，我犧牲乜都可以

睇死個球員遲啲都25

好出奇呀？

同世清和好

OK

你同世清和好我即刻死

世ching見字速入，我N賓帶埋佩雷斯向你投誠

見字就入左嚟啦

明智選擇

咪捉字失

樓上259

why

比面我 唔好整死佢

反拉舒囉你

系

樓主好波！

Can子好波

講 得 好！

我著十號 只因喜愛邊個
著去球場 不擔心無位坐

應該讓比球玉連+特

福狗吹大左

點睇maguire 唔黎最聯

會員勁垃圾25

今晚入3粒立flag

比時間獌狗儲錢1月買

斷腳點死？反上腦

屌仲未死得

勁咪著10號

屌你快死啦

般尼點解會要你

垃主躝啦

勁咪要

牙joe

廢

咁和好吧

好

曼城賣件英冠龍俾修頓都11m
joe hart先值3.5m